[
    {
        "id": 1,
        "title": "The Standard Friend",
        "price": 35.0,
        "description": "The Standard Friend Wanderschuhe bieten exzellenten Halt auf anspruchsvollen Wegen und sind perfekt für lange Wanderungen im Gelände geeignet. Diese Schuhe sind speziell für Outdoor-Abenteuer entwickelt und bieten durch ihre stabile Konstruktion und hochwertigen Materialien hervorragenden Schutz, Komfort und Trittsicherheit auf jedem Terrain.",
        "category": "outdoor",
        "type": "Wanderschuhe",
        "image-front": "schuh01-1.webp",
        "image-back": "schuh01-2.webp",
        "rating": 9,
        "waterproof": true,
        "highlight": false
    },
    {
        "id": 2,
        "title": "Rotkäppchens Stiefel",
        "price": 99.0,
        "description": "Rotkäppchens Stiefel sind ideal für lange Wanderungen und bieten eine ausgezeichnete Dämpfung sowie stabilen Halt für jede überraschende Herausforderung. Diese Schuhe zeichnen sich durch ihre robuste Verarbeitung und das stylische Design aus, das Komfort und Funktionalität auf jedem Untergrund vereint.",
        "category": "outdoor",
        "type": "Wanderschuhe",
        "image-front": "schuh02-1.webp",
        "image-back": "schuh02-2.webp",
        "rating": 10,
        "waterproof": true,
        "highlight": true
    },
    {
        "id": 3,
        "title": "Adventure Trek",
        "price": 58.5,
        "description": "Adventure Trek Wanderschuhe sind hochwertige Begleiter für extreme Bedingungen. Sie bieten exzellenten Schutz und außergewöhnlichen Komfort auf den schwierigsten Strecken. Diese Schuhe sind ideal für Abenteuerlustige, die Wert auf Zuverlässigkeit und Langlebigkeit legen.",
        "category": "outdoor",
        "type": "Wanderschuhe",
        "image-front": "schuh03-1.webp",
        "image-back": "schuh03-2.webp",
        "rating": 7,
        "waterproof": true,
        "highlight": false
    },
    {
        "id": 4,
        "title": "Explorer Boots",
        "price": 50.0,
        "description": "Die Explorer Boots bieten eine perfekte Kombination aus Bequemlichkeit und Stabilität, ideal für jede Wanderung. Diese Schuhe gewährleisten durch ihre robuste Bauweise und rutschfeste Sohle hervorragenden Schutz und sicheren Halt auf unebenem Terrain.",
        "category": "outdoor",
        "type": "Wanderschuhe",
        "image-front": "schuh04-1.webp",
        "image-back": "schuh04-2.webp",
        "rating": 9,
        "waterproof": false,
        "highlight": true
    },
    {
        "id": 5,
        "title": "Trailblazer",
        "price": 25.0,
        "description": "Die Trailblazer Wanderschuhe sind robuste Begleiter für anspruchsvolle Trails, die dir auf deinem Abenteuer maximalen Komfort und Unterstützung bieten. Mit ihrer widerstandsfähigen Konstruktion sind sie perfekt für Outdoor-Fans, die keine Kompromisse bei Qualität und Tragekomfort eingehen möchten.",
        "category": "outdoor",
        "type": "Wanderschuhe",
        "image-front": "schuh05-1.webp",
        "image-back": "schuh05-2.webp",
        "rating": 9,
        "waterproof": true,
        "highlight": false
    },
    {
        "id": 6,
        "title": "Ozean Gear",
        "price": 42.5,
        "description": "Ozean Gear Schuhe sind ideal für felsige Strecken und schwierige Wanderungen. Diese Wanderschuhe bieten auch bei Nässe sicheren Halt dank ihrer griffigen Sohle und wasserfesten Materialien, die speziell für raues Wetter und anspruchsvolle Bedingungen entwickelt wurden.",
        "category": "outdoor",
        "type": "Wanderschuhe",
        "image-front": "schuh06-1.webp",
        "image-back": "schuh06-2.webp",
        "rating": 10,
        "waterproof": true,
        "highlight": true
    },
    {
        "id": 7,
        "title": "Summit Trek",
        "price": 54.5,
        "description": "Summit Trek Wanderschuhe sind die perfekte Wahl für hohe Berge und lange Wanderungen. Sie bieten optimalen Komfort, Stabilität und Schutz auf jedem Terrain und sind ideal für Outdoor-Enthusiasten, die hohe Anforderungen an ihre Ausrüstung stellen.",
        "category": "outdoor",
        "type": "Wanderschuhe",
        "image-front": "schuh07-1.webp",
        "image-back": "schuh07-2.webp",
        "rating": 7,
        "waterproof": true,
        "highlight": false
    },
    {
        "id": 8,
        "title": "Outdoor Classic",
        "price": 70.0,
        "description": "Der Outdoor Classic kombiniert zeitloses Design mit zuverlässiger Leistung, was ihn zu einer ausgezeichneten Wahl für jede Art von Outdoor-Abenteuer macht. Diese Wanderschuhe bieten hervorragenden Komfort und Schutz für verschiedenste Terrains.",
        "category": "outdoor",
        "type": "Wanderschuhe",
        "image-front": "schuh08-1.webp",
        "image-back": "schuh08-2.webp",
        "rating": 6,
        "waterproof": true,
        "highlight": false
    },
    {
        "id": 9,
        "title": "Adventure Boots",
        "price": 130.0,
        "description": "Adventure Boots sind extra robust und komfortabel, ideal für Abenteuer jeder Art. Diese Schuhe bieten hervorragenden Schutz und Halt auf jedem Untergrund, sodass du dich selbst auf den anspruchsvollsten Pfaden sicher und wohl fühlst.",
        "category": "outdoor",
        "type": "Hohe Stiefel",
        "image-front": "schuh09-1.webp",
        "image-back": "schuh09-2.webp",
        "rating": 9,
        "waterproof": true,
        "highlight": false
    },
    {
        "id": 10,
        "title": "Hiking Essential",
        "price": 120.5,
        "description": "Der Hiking Essential ist ein Must-have für jeden Wanderer und bietet guten Halt sowie Komfort auf jedem Gelände. Diese Wanderschuhe sind für den täglichen Einsatz konzipiert und überzeugen durch ihre Langlebigkeit und Vielseitigkeit.",
        "category": "outdoor",
        "type": "Hohe Stiefel",
        "image-front": "schuh10-1.webp",
        "image-back": "schuh10-2.webp",
        "rating": 8,
        "waterproof": true,
        "highlight": false
    },
    {
        "id": 11,
        "title": "Grinch Adventure Boots",
        "price": 99.5,
        "description": "Grinch Adventure Boots bieten Stabilität und Schutz für den perfekten Wanderweg. Diese Wanderschuhe sind für lange Strecken und raue Bedingungen konzipiert und bieten durch ihre robuste Bauweise und wasserabweisende Materialien optimalen Komfort.",
        "category": "outdoor",
        "type": "Wanderschuhe",
        "image-front": "schuh11-1.webp",
        "image-back": "schuh11-2.webp",
        "rating": 10,
        "waterproof": true,
        "highlight": true
    },
    {
        "id": 12,
        "title": "The Weighlifter",
        "price": 40.0,
        "description": "The Weighlifter sind bequeme Gewichtheberschuhe für jeden Tag und alle Aktivitäten. Ideal für sportliche Einsätze und Alltagseinsatz mit hoher Flexibilität, bieten sie den perfekten Mix aus Komfort und Stabilität bei anspruchsvollen Workouts.",
        "category": "sport",
        "type": "Gewichtheberschuhe",
        "image-front": "schuh12-1.webp",
        "image-back": "schuh12-2.webp",
        "rating": 9,
        "waterproof": false,
        "highlight": false
    },
    {
        "id": 13,
        "title": "Fitness Runner",
        "price": 25.5,
        "description": "Fitness Runner sind leichte Sportschuhe, die optimalen Laufkomfort bieten und für intensive Trainingseinheiten ideal geeignet sind. Die atmungsaktiven Materialien und die flexible Sohle machen sie perfekt für alle sportlichen Herausforderungen.",
        "category": "sport",
        "type": "Sportschuhe",
        "image-front": "schuh13-1.webp",
        "image-back": "schuh13-2.webp",
        "rating": 8,
        "waterproof": false,
        "highlight": false
    },
    {
        "id": 14,
        "title": "Athlete's Choice",
        "price": 25.0,
        "description": "Athlete's Choice Schuhe sind robust und strapazierfähig, ideal für intensives Training und sportliche Aktivitäten auf hohem Niveau. Sie bieten hervorragenden Halt und Komfort, um den Anforderungen eines aktiven Lebensstils gerecht zu werden.",
        "category": "sport",
        "type": "Sportschuhe",
        "image-front": "schuh14-1.webp",
        "image-back": "schuh14-2.webp",
        "rating": 7,
        "waterproof": false,
        "highlight": false
    },
    {
        "id": 15,
        "title": "Power Trainer",
        "price": 60.0,
        "description": "Power Trainer Schuhe bieten maximale Leistung im Sport. Mit hoher Flexibilität und Stabilität machen sie anspruchsvolle Workouts zu einem echten Vergnügen und sind perfekt für Sportler, die immer das Beste aus sich herausholen möchten.",
        "category": "sport",
        "type": "Sportschuhe",
        "image-front": "schuh15-1.webp",
        "image-back": "schuh15-2.webp",
        "rating": 9,
        "waterproof": false,
        "highlight": true
    },
    {
        "id": 16,
        "title": "Speedster",
        "price": 27.0,
        "description": "Speedster sind die perfekten Sportschuhe für schnelle Bewegungen und hohe Flexibilität. Diese Schuhe sind optimal für alle schnellen und dynamischen Sportarten geeignet und bieten durch ihre leichte Bauweise optimalen Tragekomfort.",
        "category": "sport",
        "type": "Sportschuhe",
        "image-front": "schuh16-1.webp",
        "image-back": "schuh16-2.webp",
        "rating": 8,
        "waterproof": true,
        "highlight": true
    },
    {
        "id": 17,
        "title": "Gym Pro",
        "price": 49.0,
        "description": "Gym Pro Schuhe bieten optimale Unterstützung und Komfort für das Fitnessstudio. Diese Sportschuhe sind ideal für alle Arten von Trainingseinheiten und sorgen für Stabilität und Flexibilität während intensiver Workouts.",
        "category": "sport",
        "type": "Sportschuhe",
        "image-front": "schuh17-1.webp",
        "image-back": "schuh17-2.webp",
        "rating": 7,
        "waterproof": false,
        "highlight": false
    },
    {
        "id": 18,
        "title": "Workout Gear",
        "price": 44.0,
        "description": "Workout Gear Schuhe sind bequem und strapazierfähig für tägliches Training. Diese Sportschuhe bieten den ganzen Tag über Komfort und Unterstützung, ideal für Fitnessbegeisterte, die hohen Wert auf Funktionalität legen.",
        "category": "sport",
        "type": "Sportschuhe",
        "image-front": "schuh18-1.webp",
        "image-back": "schuh18-2.webp",
        "rating": 8,
        "waterproof": false,
        "highlight": true
    },
    {
        "id": 19,
        "title": "Running Classic",
        "price": 46.5,
        "description": "Running Classic Schuhe sind schlichte, aber leistungsstarke Schuhe für Läufer. Sie bieten sowohl Komfort als auch Unterstützung für lange Laufstrecken und sind ideal für Freizeitläufer, die Zuverlässigkeit und Stil suchen.",
        "category": "sport",
        "type": "Sportschuhe",
        "image-front": "schuh19-1.webp",
        "image-back": "schuh19-2.webp",
        "rating": 9,
        "waterproof": false,
        "highlight": false
    },
    {
        "id": 20,
        "title": "Endurance Pro",
        "price": 51.0,
        "description": "Endurance Pro Schuhe bieten hohe Strapazierfähigkeit für ausdauernde Sportarten. Diese Sportschuhe sind ideal für lange Trainingseinheiten und Wettkämpfe und überzeugen durch ihre robuste Bauweise und zuverlässige Leistung.",
        "category": "sport",
        "type": "Sportschuhe",
        "image-front": "schuh20-1.webp",
        "image-back": "schuh20-2.webp",
        "rating": 8,
        "waterproof": false,
        "highlight": false
    },
    {
        "id": 21,
        "title": "Dynamic Sport",
        "price": 53.5,
        "description": "Dynamic Sport Schuhe sind für dynamische Bewegungen und hohe Leistung konzipiert. Diese Sportschuhe bieten Flexibilität und Halt für alle sportlichen Aktivitäten und sind besonders strapazierfähig für intensive Einsätze.",
        "category": "sport",
        "type": "Kletterschuhe",
        "image-front": "schuh21-1.webp",
        "image-back": "schuh21-2.webp",
        "rating": 9,
        "waterproof": false,
        "highlight": true
    },
    {
        "id": 22,
        "title": "Arbeitsheld",
        "price": 70.0,
        "description": "Arbeitsheld Schuhe sind für harte Arbeitstage gemacht, robust und komfortabel. Sie bieten Schutz und Unterstützung für den ganzen Arbeitstag und sind ideal für alle, die unter schwierigen Bedingungen arbeiten.",
        "category": "workwear",
        "type": "Arbeitsschuhe S3",
        "image-front": "schuh22-1.webp",
        "image-back": "schuh22-2.webp",
        "rating": 9,
        "waterproof": true,
        "highlight": false
    },
    {
        "id": 23,
        "title": "Work Safety",
        "price": 32.5,
        "description": "Work Safety Schuhe bieten Schutz und Komfort für den Arbeitseinsatz. Diese Arbeitsschuhe sind robust und bieten eine gute Griffigkeit auf jedem Untergrund, perfekt für anspruchsvolle Arbeitsumgebungen.",
        "category": "workwear",
        "type": "Arbeitsschuhe S3",
        "image-front": "schuh23-1.webp",
        "image-back": "schuh23-2.webp",
        "rating": 8,
        "waterproof": true,
        "highlight": false
    },
    {
        "id": 24,
        "title": "Heavy Duty",
        "price": 60.0,
        "description": "Heavy Duty Arbeitsschuhe sind für extreme Anforderungen konzipiert. Robuste Materialien und exzellente Verarbeitung machen sie zur perfekten Wahl für den täglichen Einsatz in anspruchsvollen Arbeitsumgebungen.",
        "category": "workwear",
        "type": "Arbeitsschuhe S3",
        "image-front": "schuh24-1.webp",
        "image-back": "schuh24-2.webp",
        "rating": 10,
        "waterproof": true,
        "highlight": true
    },
    {
        "id": 25,
        "title": "Professional Work",
        "price": 50.0,
        "description": "Professional Work Schuhe sind langlebige und sichere Begleiter für den professionellen Einsatz. Diese Arbeitsschuhe bieten besten Schutz und Tragekomfort, ideal für alle Arten von anspruchsvollen Arbeitsbedingungen.",
        "category": "workwear",
        "type": "Arbeitsschuhe S3",
        "image-front": "schuh25-1.webp",
        "image-back": "schuh25-2.webp",
        "rating": 6,
        "waterproof": true,
        "highlight": false
    },
    {
        "id": 26,
        "title": "Labor Pro",
        "price": 34.99,
        "description": "Labor Pro Schuhe sind robust und sicher, ideal für den Einsatz im Labor. Diese Arbeitsschuhe bieten exzellenten Schutz und sind komfortabel für lange Arbeitstage, perfekt für professionelle Umgebungen.",
        "category": "workwear",
        "type": "Arbeitsschuhe S2",
        "image-front": "schuh26-1.webp",
        "image-back": "schuh26-2.webp",
        "rating": 9,
        "waterproof": false,
        "highlight": false
    },
    {
        "id": 27,
        "title": "Industrial Gear",
        "price": 82.5,
        "description": "Industrial Gear Schuhe sind für industrielle Arbeit konzipiert, robust und stabil. Diese Arbeitsschuhe bieten optimalen Schutz auf der Baustelle oder im Werk und garantieren Sicherheit und Komfort.",
        "category": "workwear",
        "type": "Arbeitsschuhe S2",
        "image-front": "schuh27-1.webp",
        "image-back": "schuh27-2.webp",
        "rating": 8,
        "waterproof": true,
        "highlight": false
    },
    {
        "id": 28,
        "title": "Workforce",
        "price": 65.0,
        "description": "Workforce Schuhe sind hochwertige Begleiter für den täglichen Einsatz am Arbeitsplatz. Sie bieten guten Schutz und Komfort für alle Arbeitssituationen und sind ideal für harte Arbeitsumgebungen.",
        "category": "workwear",
        "type": "Arbeitsschuhe S3",
        "image-front": "schuh28-1.webp",
        "image-back": "schuh28-2.webp",
        "rating": 7,
        "waterproof": true,
        "highlight": false
    },
    {
        "id": 29,
        "title": "Safety Work",
        "price": 47.5,
        "description": "Safety Work Schuhe bieten optimale Sicherheit und Komfort für Arbeitssituationen. Diese Schuhe sind speziell für anspruchsvolle Arbeitsbedingungen entwickelt worden und garantieren Schutz und Stabilität.",
        "category": "workwear",
        "type": "Arbeitsschuhe S3",
        "image-front": "schuh29-1.webp",
        "image-back": "schuh29-2.webp",
        "rating": 8,
        "waterproof": true,
        "highlight": true
    },
    {
        "id": 30,
        "title": "Durable Work",
        "price": 90.0,
        "description": "Durable Work Schuhe sind extrem haltbare Arbeitsschuhe für anspruchsvolle Aufgaben. Sie bieten optimalen Schutz und Komfort für die härtesten Arbeitsbedingungen, ideal für Profis, die Zuverlässigkeit brauchen.",
        "category": "workwear",
        "type": "Arbeitsschuhe S3",
        "image-front": "schuh30-1.webp",
        "image-back": "schuh30-2.webp",
        "rating": 9,
        "waterproof": true,
        "highlight": true
    },
    {
        "id": 31,
        "title": "Tough Work",
        "price": 52.5,
        "description": "Tough Work Schuhe sind robuste Arbeitsschuhe für harte Arbeitsbedingungen. Diese Schuhe sind extrem strapazierfähig und bieten hervorragenden Schutz, ideal für den Einsatz in anspruchsvollen Arbeitsbereichen.",
        "category": "workwear",
        "type": "Arbeitsschuhe S3",
        "image-front": "schuh31-1.webp",
        "image-back": "schuh31-2.webp",
        "rating": 8,
        "waterproof": true,
        "highlight": true
    },
    {
        "id": 32,
        "title": "Industrial Pro",
        "price": 65.0,
        "description": "Industrial Pro Schuhe sind stabil und komfortabel für industrielle Anwendungen. Diese Schuhe sind ideal für den Einsatz in anspruchsvollen Arbeitsumfeldern und bieten optimalen Schutz und Halt.",
        "category": "workwear",
        "type": "Arbeitsschuhe S2",
        "image-front": "schuh32-1.webp",
        "image-back": "schuh32-2.webp",
        "rating": 7,
        "waterproof": true,
        "highlight": false
    }
]
